大家覺得更新左WatchOS 6.0舊電係咪襟用咗?

個人認為隻錶舊電係襟用咗,未UPDATE前1日差1次電,而加3日差1次電

襟用咗
無分別

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

有冇做運動之類？同埋多唔多Notification？

我又覺得好似come左喎

有做開運動
用法同個陣OS5一樣

幾驚係我錯覺

升左watchos 6.0.1後收唔到whatsapp通知

我無依個問題